由今日起，一見到乞衣即刻報黑警

見到d支那集團式乞衣真係想爆粗，尤其係唱歌鳩叫果d
我近排一見到次次都打去分區警署，雖然可能等幾分鐘先有黑警聽電話
同埋唔知黑警有冇做野，但我唔想市容越嚟越差

分區警署電話：

支持

見過一次有乞衣播歌咪嘴
但竟然有人捐錢

好多唱歌係咪嘴 擺明咪嘴都有班on9阿叔阿嬸比錢 話唱得唔錯

我以為啲錢係乞衣自己放落去，點知真係有師奶咁蠢畀20蚊佢

佢老母啲乞衣仲要喺唱國語歌，真喺難聽過粗口

支持，支持，支持

屌 我樓下成鳩日有人唱 但d 黑警要成粒鐘先去處理

我尋日都等咗半粒鐘，先打嚟問我個乞衣仲係唔係到
警就一定要報，唔好怕哂時間打電話

支持！大家努力呀

我最鐘意做報警撚
好簡單，講低乞衣地點，男定女，幾多歲，留低自己電話同姓咩

有組織及集團式乞丐調查科探員

順便搞埋收cd果啲

正確
咪等咁多犯罪組織成日作案
你知佢哋幾咁龐大
成日做撚埋啲唔等使嘅嘢

唱歌就由自可 仲要唱大陸歌

留名

支持

但會唔會俾黑警反告?